鍾劍華： 習近平南巡在汕頭大學與深圳兩度貶低貢獻很大的李嘉誠是在令人心寒 只因超人太醒目不聽黨的話

#習近平 #李嘉誠

鍾劍華：
習近平南巡在汕頭大學與深圳兩度貶低貢獻很大的李嘉誠是在令人心寒
只因超人太醒目不聽黨的話
香港的富豪和權貴再次領略共產黨的本質
20201017

HK Hope China(香江望神州)
275K subscribers

#習近平#李嘉誠#
鍾劍華：習近平南巡在汕頭大學與深圳兩度貶低貢獻很大的李嘉誠是在令人心寒 只因超人太醒目不聽黨的話 香港的富豪和權貴再次領略共產黨的本質